傅同學跌咗八達通

留個TG
我會聯絡你

(一星期左右冇人聯絡我會處理咗佢)

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

邊到執到？

本人會知啦
同樓主講ok啦 唔駛喺到交代

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

我女朋友今日起506跌左，不過姓符

咁應該唔係同一張了 我係地下執的

佢話起506囉，佢自己都唔太清楚，不過報左失了
簡寫係Fu Wxxx Sxx, anyway 麻煩曬樓進

主*

咁就唔係同一張了

btw 遲啲我會銷毀咗張卡佢
同學可以放心趁開學申請張新